班建制圍村佬有陰謀

班友無啦啦高調話聽日買老婆餅係和平零暴力，有陰謀！聽日一定出先出手然後嫁禍我哋，然後扮撚晒嘢話一早講咗唔出武力。

先唔好話我分化，我覺得我哋都要高調聽日係和理非主場。因為當大家都事先張揚和平理性，聽日有咩事無人認頭。

而勇唔勇武，根本唔使喺度討論，因為聽日本身唔係買老婆餅就係非法集會，出得嚟就要有心理預備。勇武與否，應該臨場決定。
即係話，想點買老婆餅，呢一刻唔使咁透明公開。